[推到佢賠]用左呢支花水腫到變豬頭!!!!

希望大家唔好tldr!
我個fd希望討回公道,但間代理公司愛理不理咁!
詳情:

推上報啦好嘛?

eros個支florihana德國洋甘菊花水!

老老實實 我都用過3枝 冇事啵

用過，冇事

敏感有得賠？

有冇其他絲都中過招?舊登都有唔少絲打話用完敏感